曾接種科興疫苗沒重大病歷男子死亡 待解剖確定死因

一名71歲男子上星期三到私家醫生診所接種科興疫苗，之後不適，其後死亡。新冠疫苗臨床事件評估專家委員會表示，男子沒有重大病歷，有待解剖確定死因。

至於早前兩宗死亡及兩宗危殆個案，委員會召開會議後表示，他們分別有長期病患，或無定期注射胰島素而引致情況，認為事件與接種疫苗無直接關係。

source:

八字唔夾，case closed

沒有重大病歷!

接種疫苗後送往醫院個案 (持續更新)

777字唔夾，case closed

私家醫生手勢唔好

原因：短命
closed

So, I have reported this too late!
I just wake up.
You are so early. Good Morning!

平時冇做身體檢查去搵長期病出黎
唔計!!!

到時加堆野入去邊有人知

冇證據顯示死亡原因與疫笛有直接關係

就算有法醫都係政府既人

自殺想引人憎恨中國

死因 地太硬

打針果陣太緊張

無定時食早餐，所以咪出事囉，唔關国製疫苗事

最重要既係
有冇彩派先??

1. 該男子持有BNO
2. 黑衣人
3. 犯太歲
4. 佔中
5. 無食早餐

早餐食太飽! Case closed!

專家 final say

有樣野真係唔明，大陸自己都寫明唔打60歲以上人士，點解香港可以咁勇？

最慘而家死既都係60以上

政府疫苗顧問專家委員會成員、港大醫學院內科學系臨床教授孔繁毅指委員會一致認為，疫苗要有第三期臨床報告才可引入，有關原則無法妥協，因為報告會詳列不同注射群組資料，特別是年齡群組，亦會清晰交代疫苗有效率、參與研究人數，「唔畀報告我哋係睇唔到」，例如某疫苗研究只有18至50歲接種者資料，無長者等高危人士接種後的情況，專家們「點可以建議」，要有詳盡數據並由同輩審閱再在權威醫學雜誌刊登。

出賣左靈魂

空肚食早餐，完

啲nancy 好多都係百病纏身走去打科興

緊張致死

有D係50幾歲咋

因為大部分支持政府/警察嘅都係呢堆年齡層，搵佢哋試藥係最好嘅選擇
我就無乜同情心，呢啲廢老，真係抵佢哋死

無食早餐

佢係無長期病患 不過佢無食早餐嘛 啲專家有無考慮到依點 唔好阻住我地愛國

個別事件

睇下有冇食早餐？

咁專家自己本身打咗科興未

熱氣呀

湯十一要唔要為佢言論負責？

死者(用家)問題

又會咁啱嘅
打完支毒針過兩日就死咗

死因：老死

都幾慘 無啦啦都要比人剖屍

家人有冇同意
冇啦啦搞人條屍

自然老死姐，唔關疫苗事

到時又話人有隱性病，結果唔賠

自殺

後生要揾食就話冇計焗住要打疫苗，幾十歲阿伯，出小啲街做好防疫工作基本上係冇乜機會中，即使中招只要冇乜特別病患，好快醫返，死亡率極低，何必去冒險打疫苗？ 正一唔打好哋哋，打咗隨時瓜!
真係想打都揾隻適合老人家嘅嚟打啦，搵隻講明唔建議59歲以上嘅嚟打，其實等同自殺。

太緊張 冇得派彩

呢個係第三個定第四個？

唔搞條屍肯定拎唔到250萬
劏開佢有>0.1%派彩 話知佢五馬分屍啦

屌，條友冇拜神，唔關支那疫苗事

1.無拜神
2.無上香
3.無祈禱

冇食早餐

心情緊張

是但一個

仲要放心比政府解剖
藍屍狗真心好笑

<0.1%

是旦啦，都唔會同科興有關

藍絲講緊係黑護做 證據又比唔到

6. 黑護自己加左料害藍屍

基於法醫發現死者胃部殘餘物中居然沒有早餐，
死因裁判官宣布死者死因為沒有食早餐，
與科興疫苗沒有任何關係。

緊張得滯

冇大病
今次冇得賴

推

解剖完話有隱疾

無關
無關
無關

唔比解剖就冇錢攞

隱性心臟病 完。

生死有命，咁啱時間到啫。唔計

信政府，唔怕

買無食早餐, $100

大人英明

咁不如直接唔報

佢唔似咁短命喎

其實無買保險咪講囉！
屈呢樣果樣唔肯賠
終於死咗個無長期病
又諗住屈條友有隱疾
DLLM庫房少一蚊都同你計啊

解剖確定死因

完美成為一隻白老鼠

7. 夜訓
8. 有叫雞習慣

但係黑警唔打科興

冇擇吉日打

又唔關疫苗事啦
佢自己夠鐘熄燈姐

為左兩球本埋條老命，點知比港共呃鳩左，點死都唔計

其實未必關港共事，疫苗呢單野，藥廠利益太大，可能係受藥廠指使

召喚陳雲熱狗

政府最高層梗係唔打

依家ko 左黃絲, 差藍絲未換血

因為呢兩日天氣轉涼

有冇 間接關係

終於唔係官涌

自己行入去打嘅，都要自己負責任

打完又興奮

我就信疫苗啦，個3個唔好彩啫，最緊要留番畀愛國人士好似譚耀宗，譚惠珠，范徐，仲有班忠誠高官

9. 蝴蝶效應

原因 : 近視

無錯喎，而家咪做緊第三期臨床測試囉

佢太緊張

死因： 藍

冇食早餐咪死

日日都有人死，同疫苗無直接關係

自然死亡

壽終正寢

冇重大病歷？咁就死於自然喇

死因： on9

的確佢地係社會上最低勞動力既一群, 再加上隻疫苗無呢個年齡層既數據
推佢地去試係對疫苗數據有得益 同 對社會影響最少

再加上正苦根本無大力咁同班廢老講60歲以上接種既副作用既事
同埋班廢老好恨返大陸 為左可以返大陸實會打

btw, 要繼續比班廢老打, 千期唔好死幾個就停

死因不明，唔賠

死者無食早餐 太緊張 所以唔關疫苗事

私家醫生處理及存放方法不當
睇住啦 實搞尻埋個醫生

咁我有幾長命？

借問聲我有幾長命呀?

死因只有一個：死蠢

切開個胃，見到牛肉碎片，搵到死因了，唔關疫苗事

中武肺唔係肺部感染死就入武肺數
打疫苗唔係疫苗負作用問題就唔算

生死有命 富貴由天
250萬任你拎
究竟會唔會係第一位拎獎既幸福兒呢

純粹時辰到，唔關興科事

賠錢先講啦

71 歲。。。。 不是合適打疫苗年齡層 , 說明書寫18-59

問過閻王，check過生死冊，男子陽壽巳盡。
Case closed.

都話未食早餐唔計
緊張唔計
瞓覺唔計

唔夠訓

71歲點會無重大病歷
有心隱瞞或者平時無check啦，無得賠

自願比疫苗老謀
所以係
自殺

冇重大姐，即係有啦
打之前有冇同姑娘講呢十年有冇病過呀？
冇？！
即係隱暪病史呀
屌你關我撚事呀咁

唔怪之得琴晚喺條街成凌晨11點幾都有2間唔同嘅私人醫務所仲著晒燈
醫生一定唔會俾機會自己食港共死貓

明知打科興會死都去打，明顯係自殺

又會唔會最後連一次派彩都冇呢？

個樣好奸

實係話佢有隱性心臟病之類.....
點都會求其安個病比佢close file
This is hong kong

死因無可疑

宋大狀 我個仔唔似咁短命㗎

真係審死官

打針條友用錯方法

自然死亡，與疫苗無關

太緊？張？

一定有暗病唔知

香港官字十個口

應該難d 其實去到71 仲要冇咩長期病患 都應該係幾健康既長者黎

班老友都係想留低心意比佢家屬啫

冇事 快d打

長期病患都唔代表人會無啦啦死
而家好明顯係長期病患+打咗針->死

上次拉個檢測員話佢搖樽影響檢測結果, 假陽性,
今次係咪要拉個醫生話佢搖過枝疫苖

疫苗本身就唔啱60歲以上打, 你班死廢老唔睇說明, 打完死左都唔關疫苗事

陽壽已盡，下世投胎做皇帝。

生死有命，唔關疫苗事，咁啱姐

10. 緊張得濟

你在接種疫苗後死亡，需要接受全面解剖確認死因。

到時又會話係隱性心臟病
唔計

拉鳩個醫生
再由藍絲批鬥失職
除牌

陽壽耗盡

即係有小病啦，
肯定唔關疫苗事

緊張死

解剖拎data

一百萬劑打完應該死亡數字會多過本港肺炎死嘅人

11.沒有安裝安心出行

你又講得幾岩
如果777想做靚盤數，想多啲人打，向老人家埋手真係最佳選擇
班老人又唔會理有冇數據，完全唔講科學，只講國家民族情感，而且再加上免費，真係會搶住去

一定係收左外國錢扮死狗

叛国者

因為香港係殖民地
大陸人係中國公民
香港人係中屬香港居民
天然賤d

支持完政府，支持到死。
死咗都要畀人劏。

解剖完話有暗病致死咪得囉

所以咪要屈佢唔夠訓呢d一聽落去好似好唔健康，但其實正常既人都會有既問題

無食早餐/緊張

繼續繼續

0. 無腦

結論：與接種科興疫苗冇直接嘅因果關係

心理作用
八字唔夾
無食午餐
隱瞞病歷

是但揀一樣啦

死因冇可疑,下位

總之無關

你班撚樣解唔到喇咩

呢個無長期病喎

19年興死因無可疑
今年興死因同科興無關

除牌

我覺得科興某程度真係疫苗, 佢係幫地球剷除廢老

死因不明 但與疫苗無關

死左都要劏

除非係隻疫苗上庭認係佢殺人
如果唔係唔應該咁快判斷

沒重大病歷唔代表冇病,
該男子隱瞞自己有長期病患去打針,
一定係別有用意, 要求用國安法去查

一定唔關疫苗前，到時等中聯辦、港澳辦指令，求其作個理由，突發心臟病、中風... 是撚但啦！反正而家你惡晒，講乜都得，唔使浪費時間做戲！